[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1572)

slow

ME LA

Slow

利出左陣 強

全黑bot

馬模對家all in

屌 真係有外掛.
有乜理由998 同999中間都冇人

沖個涼出嚟又爆左一個post

下半場換哂全隊……

利記準備落飛

三叉戟

半大

利上次5:0

未開場死都唔買
睇下練乜先買

痴撚線 半大1.83

我覺得賭場好難贏得多...
你話波都有少少分析.. 賭場係得去定唔去

但細細注係賭場玩又可以輸撚哂.. 真係奇撚怪

咪係，重要係圖

230

半大ALL IN

今日分別串晒頭3場係單頭同過關
點知連續都係西波
針晒GG
得第二場正氣點知都有分別跟1 同3有串
天呀好黑 全針
早知留錢只串後幾場

逆思考 利半細

Ajax串利記大波

星星幾多歲

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784
我未

999 同998 中間

利半場波蛋 2:0 3:0 算

你係唔會明點解黑起上黎可以連輸十口
上次去賭識左個香港男仔 好後生 30歲內
話佢兩日輸70萬
我問佢錢點黎
佢話碌卡同問朋友借

日清係反手之後要標準列治同錫菲聯？

識買一定買半場主其他

1 半場主客和 星期二 4
馬模(主) 對 維迪奧頓(客)
半場主客和
和@2.18

$ 5,000.00 $ 5,000.00
2 讓球主客和 星期二 4
馬模(主) 對 維迪奧頓(客)
讓球主客和
客[+1]@2.80

$ 5,000.00 $ 5,000.00

小試瑞超西波

同路

聽朝 普馬斯

5000已經係細注

歐冠波當瑞超賭

去賭場黑幾鋪已經冇得玩
好路你唔敢去,, 錯過左先黎大注追又收皮
次次賭波輸都同自己講去賭場仲易贏, 都係5050機會

但次次一去到賭場,,, 望住莊同閒你根本係諗唔到買邊邊,, 完全尻買
次次去完都係諗: 都係賭返波算了

polo好似買左和客

識唔識睇路

半大同3.5b 個賠率係俾狗買？

星星可唔可以用我户口買幫我刷分，應一星期就爆到

開和和咪殺polo條飛+星蛇贏錢

100%

汪汪 買了

小試都10k
推到幾多依家？

賭波賭馬好多時間比你諗又有人提水
賭場你輸完又買輸完又買好易一路輸落去

正想入

半大仲落緊飛

猁少注0:0先

小

我覺得搵人幫手買波係好ON9

就算叫FD買都係咁講
又要用人戶口錢, 先唔講還唔還, 人地戶口有時想買其他野又唔知買唔買好.
幫左你一次又唔知幫唔幫埋你買其他好.
又要同你計返數贏幾多收返幾多, 有時買唔到搞到人地贏唔到錢又好似唔好意思咁
有時心水對左又冇理由一個ACC 主客都買, 唔買又好似自己做緊外圍咁

00 真係有啲難

岩牙星囝

預感依場陰賭仔開唔到大
利申: 鳩up

唔識睇.. 百家樂上面有個DISPLAY SHOW D咩路我都唔識睇
有D人仲會用紙MARK.
我就完全尻估冇痛苦

之前玩21點.. 一黑起上黎,, D牌就算要唔要都係輸, 自己要就爆, 自己唔要就莊拎點數贏
有次玩到最後連輸幾鋪, 最後拎廿點諗住都贏9成, 結果莊BLACK JACK,, 跟住個荷官都叫我快D走

嘩 惺你張圖係幅射區拎出黎？

放多次

放大左先高清.. 比例問題..
CHING用咩機

點解放第二次都係中幅射

睇完又唔想買

iPhone x

原來係張張圖都幅射

關你春事咩

我以為我問題

重心：利物浦3.5細
留名針

馬毛果場skip

搶口到

我兩年前叫個fd幫我買二千布里斯班獅吼ng
輸左，我第二日即還，但真係好唔老黎

之後佢搵我幫，我無買，最後唔中，佢要還返錢俾我

我又覺得成件事好過癮喎

撈亂左ICC盃同友誼波..
記錯左利近幾場友誼波都正氣

原來唔係, JUMP了

696強陣

數百萬當係碎銀，super

咁你姐係搵你個FD 笨柒姐.
最後如果你FD中你又要賠返俾佢.. 咁就搞到好似你做莊咁

米系

咁因為嗰陣我地都未有銀行過數，每次都要入錢
有時等唔切就要互幫
不過真心，問人借嚟賭90%都會輸

我怕又好似拜仁咁閪波

佢又會唔洗你俾飛咁搞笑

日清要標準 睇路

有無手腳可以推介下 ipad 邊部好

好兄弟講個信字

dodo贏到又買新ipad

乜撚野叫又

買俾條女

pro囉

真定假呀巴拿

0:1

想要AJAX

等ipad pro

維迪奧頓 上２輪歐聯，４場都比人禁屌，

對上一次出線，仲要係靠對面紅牌打少個，先入到波

又係廢隊

不過馬模都係一樣咁廢

應該都係鬥妹

IPAD PRO好用, 自己用緊

有咩好

香土呢條友正水好勁

電量多, 快, MON大, 打機睇片一流

我出街用 屋企通常macbook

沈仔 買咩！

出街買9吋

英雄所見略同

出街 now ipad pro有典大
等等新 Pro, 九月, 好像細 D

想跟！！

馬模半大？

馬模[-1]

現在也買了ipad
幾方便
上課看notes
揸車看地圖
又大 mon

咁睇嚟等新個部會好啲

利撚半大100%?

Rich

我也想換新！
買什麼？！！

等新個部出
減價買舊

原來聽朝有平半盤王尼卡沙

又 jer

dodo 新果部size可能岩你啲

有咩唔同 出左喇咩？

我到時放舊！

馬毛2.5b

未出！！！！
九月，等！

狗會唔開一點呢場，驚輸爆廠？

買ipad

馬模2.5b?

呀得買咗

再講多次 馬毛閪波不能信

等下 屠多排狗會先

A jax好似唔穩

問狗會攞錢

馬毛大波有冇g chi

返主場先買

50跟了

但係客隊仲閪

令模贏波輸盤 skip

標準列治
西布朗
里昂

半主

馬毛角細

馬毛大波

Ajax肯轉盤未

好掛住高蛇

想買標準列治盤+西布朗

有冇人買車路士

閪布朗

馬模玩撚完

10分鐘 1球都無 半大已死

馬模單刀射門比龍門封到

馬毛單刀不入

維多勁拖時間

馬毛閪波！
無人屌波！

馬模半大已死
利申無買

大家已經放棄咗呢隊垃圾

ajax快D轉盤 唔想一下轟落去1.64

放棄了

點解仲有人相信睡假

買左馬毛和主

半主呢

客隊超閪, 不段拖時間

利記半大 屌得過嗎？

客大炒馬模

阿積士直屌w好過

南美最假

其他歐洲波還好

馬毛今日狀態好差

有好過咩

屌佢禁區拉跌唔比12碼

半大已死 兩隊垃圾

馬模踢歐聯就係垃圾

好妹得

上場幾好

好耐無見

4996 入球大細 星期二 5
標準列治(主) 對 阿積士(客)
入球大細
大[2.5]@1.78

$ 5,000.00

TRYTRY? 鬥攻還是又係妹波

客最少都會攻到有粒away goal係手先收油

馬模準備紅

lm

Lm

我

meme

派乜先得架

Lmlm

屌半主得未

吖積唔轉盤 買大波算了

屌多兩屌應該有,請繼續屌

0:0

屌你入一粒先

gchi ur gchi

半主分分鐘都無

球證做野未 取消關注

半客

客隊4.75了

半場比粒黎先!

好人好者竟然買馬毛大
又可以度下場了

聽日馬會唔開？？？

係

馬毛咁都開到大派1個300
頭5抽1

跟星星啦星星旺

Lk

驚ajax開唔到大波 20完

LM

我屌
今日中果兩場澳職聽日都收唔到錢

買客win算

標準蛋治

米保咩事回到咁

all in 1.64收息

有少少驚會和

LM<

下盤啦

小燈神買左標準列治

直屌客w/主盤好過

唔洗派
開唔到

馬毛買大波半大係咩心態。。。

主盤不了

客w 驚和 穩陣少少好

半主都開唔到

下場買咩

標準烈治
錫菲聯

要埋森林

對家上樓系列

猁-2 半大 主其他

錫菲聯同路但我唔驚

出咗陣?

又同路

標準列治同咗路

完全冇攻擊力
客隊踢得仲好

贏到算好了

邊到睇場外投注站唔開

齊贏

個個見到猁 前場出正選 窒低哂3.5b

主盤

永久黑名單
on9平
馬毛
不死鳥

恭喜贏錢

蛋治

馬毛又妹屌你老母

莫迪

閪花

全細日？

買利-2正傻西

主幾勁

有車陣睇未

個龍仲要係墨西哥吳鎮宇

吳震乳打龍

屌你個名

拖連奴+2

#Chelsea lineup V Lyon : Bulka, Zappacosta, Christensen, Ampadu, Emerson, Bakayoko, Drinkwater, Loftus-Cheek, Moses, Abraham, Willian.

列治輕鬆

兩場英冠邊場會開到大

西波朗

正選

針了

Ajax 0-1

半大未

Ajax 10

蛋治馬上追和

阿積士果種勁

獵人肯迪拿

獵人仲有貨買

齊齊反底

dllm猁半大得1.75 比狗買?

嘩 半大比狗買

亨迪拿比鐵棍打咗咁多次都仲入到波，咩造嫁屌你？

主其他只有八倍

重演5:0

好耐未見過半細冷過半大

未試過allin 所以買盤穩陣

驚和左一半都攞唔翻

冇軒隊

想要西布朗

荷乙

利記 將對摩連奴既恨
發洩係...拖連奴到

狗會唔開盤 曼聯又開

On99 開硬架? 雖然我都覺得開到
1.8買果下同我講賠率已變

馬模定痢
痢強陣都和就解散啦

正常 唔洗谷起佢

ajax d後防 差d比人入

冇仲穩陣

買半場波蛋算

講緊Ajax

係 嚇死

馬模要輸了

英冠兩場客盤 穩了

西布朗有乜勁人

朗頓

森林

淨係前面三個每人一粒都3:0了

利記打友賽都出咁既陣

積洛迪古斯

有勁人上季就唔洗包尾啦

反正都係打半場

我要半細算

大波仲跌水

訓醒睇標準列治反cup

朗頓走左

買半蛋算

沙迪利囉

2倍半小要賭

上車了

半小1.72

米杜士堡 0/-0.5

你個名

兩場英冠串了

維迪快撚d入

拉燈拉燈

半主利記

我利-2

森林果場半主定半客好

入未啊屌你老母

諾定咸森林[0] 必買

西布大

買里昂好過買英冠

0-2 AJAX

星星蛇咁肯定

阿積士半客cashed

阿積士正氣 半大開出

4996 08-08-2018
01:47 入球大細 星期二 5 標準列治 (主) 對 阿積士 (客)
大 [2.5 球] @ 1.78 $5000

$5,000.00
4999 08-08-2018
01:57 讓球 星期二 5 標準列治 (主) 對 阿積士 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.64 $10000

$10,000.00

GEL得

屌仲想要對家

2射2入 主隊冇龍?

兩射兩球 CLS

半場開埋3:0

牙仔正氣

必買唔等於必中..
純粹覺得呢隊野主場幾勁

星仔正數未

馬會唔轉盤唔比高水你食
狗撚到

又中

02

屌 馬模

馬毛GOAL 了. 客+1 GG

馬毛都識入波

臭毛撚開到大咩

唔怪得吳震乳兩屆世盃咁勁都無大會要

真係好狗 派錢波

反cup啦

垃圾毛唔開半主

做乜Ajax 唔買買馬模

買對家

主唔係冇攻勢 係冇腳中龍

所以直屌左客勝算

半大未利

1 0

少少地玩下閪布朗

ka巴 係咪出左 藍字 錫菲？

應該3串3定3串7
想買盤但唔夠錢

利下季無希望嫁啦 咁耐都唔入

有咩？

好似有

半大利

馬毛比人入粒啦

英冠有無人買半大

3串3 賭左幾耐

3x3

英超甲府

利記半大巳死

理得你係人係神 全部同我跪低

gun

戒賭啦

皇家馬德里(-0.5/-1)

到底邊個教你3x3

利物浦半細gel定先

維迪反cup

入球大細 星期二 8
諾定咸森林(主) 對 西布朗(客)
入球大細
大[2.5]@2.05

買少少

3串3好過3串4

西布朗 大波 頭10抽1 派100

1:1

馬模1-1

同路星星

ajax中楣

反cup佢老母

馬毛對家GOALLLLL

客+1又叫返糊

Im

維迪 維迪

我屌你老母啊

賭到痴撚左線
3x3 同 3x4 差咩你知唔知先。。。

又中利伏
1:0完場
半細全細 下盤

屌你老母馬模

馬模o個種廢

墨城❌半
墨勝✅
戴拿模✅
馬毛全大
Ajax全大
Ajax客客
米杜
閪布
轟

馬模大波重燃希望

維迪上啊，cup佢

入波啦利 唔好玩野

馬模 屌

坻啦馬毛唔開半主

利半大針

g chi 開大波

我一直唔理解點會有人買三串三

利禁屌唔入咩玩法

臭毛撚大到咩

天灰灰會不會讓我忘了你是誰

利-2 針

利物浦妹到咁
半0-0都似
反底了

利1-0?

下半場入夠5球

利狗唔入比人入

利12M

12M. 好波

維迪準備贏啦

主場雞

利半大

傻撚先買 為左慳嗰一注

友賽都黑個12碼

仲想屌做乜唔跌博12M

miss

MISSED ON9

Missed

射乜撚野

主主
半大利

Miss

利記

邊個射 ON9

垃圾

Fabino

12碼 好難入架

龍都唔中

利記話我唔需要贏

笑死

唔係文尼射咩...比個7頭射

英冠大波波

買king淨係射12m

射撚到咁.... 英冠都唔收啦

熱下身姐

聽講佢法甲100% 12m

龍都唔中 屌你

屌你老母馬模肯入未

馬毛大波今晚唔再買波

屌你老母逼害半大

法甲100% 去到英超龍都唔中

得啖笑

維迪入多粒

賓飛家

賓州加大波

準備1:2

快

是但啦 開個大黎

馬模好撚垃圾

Btw 利果場 似 1 2粒完場
呢隊野 無論聯賽定友賽 都好撚飄忽
上一場4 5 6人 就會比錯覺你呢場都可以

利申 利迷

米堡 1-0

米堡

利1-0

快cup錫菲聯

燈到條友 乜水黎

掛網

馬毛唔入比人入plzzzz

廢明奴GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

又要100%又要高水。。。無咁著數。。。

屌你唔miss咪半大

英冠半大

掛網痴撚線

當我無講過

半大 差一粒！！！！！！

利goal

讓球 星期二 10
車路士(主) 對 里昂(客)
讓球
客[0/+0.5]@1.84

$ 10,000.00

LEON要買

今年利記真係幾有希望

D波好撚鍾意一齊入

手腳你好似仲燈過我

英冠開晒大波

明奴靚到

咁樣入波無野好講

個波彈黎彈去咁入

利入多兩粒先啦

HI 到人姐. 邊有彈黎彈去

半大先啦利

英冠全大gogo

多人睇好=針
今季慳返50買利物浦英超冠軍

2-0

利半大易到

馬模 讓球半竟然開唔到主win

唔講唔知錫菲聯對家入了波

利撚2:0

半大！！！

半大派錢

Goal 2-0

易撚到

輕鬆

2x1 cashed

因為一直買3串4都斷1
咁3串3同4 爭1注
中曬係差唔少 但斷1起碼保到個本

我知一定有人屌我買波保本？代馬會多謝你
咁但係唔夠錢買呀嘛

開多幾球就fatfat

輕鬆半大

利主主半大食撚滑

癡撚線場場友賽都炒人

你睇下3X3 同3X4係點買法先

係完全唔同

聯賽繼續炒

咁你不如買2x1算

利記ng 識玩了

見佢上場正選5:0就知正氣

咁你咪買3X3
依依哦哦成個女人咁

聯賽就西

準備456

1.24
點買

7+

照要

屌你老母法賓奴嚇尻我？

里昂 快快趣買啦

過關博得就要博全中
飛走全中果注不如唔好買過關

咁博

我了

俾我買三串一慳返埋個三注

第一球未派就第二球

派?

買左..信莫拉達

友誼賽之選利

4.5大都想要

車仔垃圾陣

係咪踩親你條尾 人地問點解要買咪答囉

馬模快開大波

賭仔救星. 友賽都出力

所以我點買都要埋條n串一
無信心不如買單頭啦

車仔唔出莫拉達
怕未

利NG 1.25收息試下

一陣出沙基利 可能炒得仲勁

唔係掛..

錫菲聯dllm

好

$10 買左利主 1.001，會派幾多

鍚菲快追和

$10

無信心就唔好過關單頭推
過得關既就要有信心全中
你買3x3 個d on9過法我寧願你一場場單頭推好過

唔小心無睇車仔正選陣買左轟fg

盲注+平注利NG
睇車仔算
有角屌

10.01

馬模絕殺開大OK?

你鍾意點買就點買
不過3*4坻買d

馬模快撚d輸埋佢

國冠不了

有得買盤都唔敢買

2018仲有人買3x3

批准

英冠大波

出事..............

西朗被禁屌

嘩.. 呢下頭鎚靚到... -2又要再叫過

利全大埋

屌你馬模入啦仆街

利2-1

沙拿腳腳都唔得

屌半場波膽針哂

試完就會明

全大3.5喎

唔係喎3.5大 sor 全大-1

5K收息失敗

波膽針

唔好gel 住 繼續屌波

半蛋針

米堡2-0

主主頂住

又5k收息

2:0

西布半大plz

英冠半大3倍CASHED

英冠咁正氣cls

西布比人入啦你

針88

ng 收息

主w轟10萬收100蚊

真.收息

車賓利

針 blacklist 錫菲聯 6串22先斷一關

馬模快撚d死

馬模唔入比人入

輸哂。

利記-2 針

點解我會買左3.5s

米杜士堡都 2-0

西布朗快撚D 入啦

馬模要輸啦屌你

屌你米堡之前唔見你咁勁

買左2場英冠半大

又入錢

西朗

森林入未

馬毛屌

cls 英超甲府都夠膽買細。。。

馬毛唔入比人入啦屌!!

super好冇

已經黑到買單雙都輸

英冠開大

錫非屌你老母

踢聯賽就唔係咁 友賽有得買好買
聯賽場場半細全大 下半場先456 ON9波

混合過關 2x1
入球大細
角球大細 足球過關 2x1
星期二 6
利物浦(主) 對 拖連奴(客)
入球大細
大[5/5.5]@2.04
星期二 10
車路士(主) 對 里昂(客)
角球大細
細[10.5]@1.62

$ 18,000.00

入得失得黎多3粒

岩岩買2:0 3:0個位巴打

馬模我屌你老母

錫菲聯快撚D追和啦

又引人買主其他開6球

馬模臭系

馬模我屌你老母
錫非我屌你老豆

佢和到我都一世球迷

買得主其他一定買埋5字波膽

kaaa藍字唔係反手咩

馬毛對家高水收錢

我屌晒依個世，屌香港依個社會，屌晒佢地

我屌我自己！

界

燈9

過主啦屌你老母

要了

森林入波啦

英冠nba

完美閃避馬模

爭D 03

買我對家上樓

米堡3-0

米堡咁撚勁

客+1穩到

米堡食左藥啊?

全大了，差你西布

一樣

米堡
唔買就咁勁

錫菲針

馬毛讓咁深 仲要盃賽訓超必柒
仲買馬毛

屌 利半大串左西布半大 見賠率低d 會穩d

西布朗比人入

墨城❌半
墨勝✅
戴拿模✅
馬毛全大❌
Ajax全大
Ajax客客
米杜✅
閪布
轟

咁都唔入

米堡易撚到

我睇到11倍客勝都唔敢買主win

錫飛上季明明幾勁 有機會爭升英超

盃賽買訓超係咩心態

CLS 27分鐘全大

森林nba

aik

比3粒森林啦...

屌老母

兩隊都半場nba啦

上幾場喝極你班撚樣盃賽咪買訓超
人類。。。

單刀炒再護空門

Aik左膠

閪布朗唔入比人入啦屌

大船聯針

半場唔俾4粒我5.5大點叫

屌你老母錫菲聯

個晚叫哂你地咪買
你地又嫌我燈無人信

買左車狗先知佢出個垃圾陣

森林大火大球

森林炒西布朗

挪威的森林加油

no morata = win

標準追和未

燒佢

標準射中龍未

森林半大

錫菲試下奇蹟反cup啦

要森林半大唔要米堡半大

森林禁屌左好耐

blacklist 得

禁屌唔入好心佢比人入啦

利-2針了

准奏

Objection

入未啊森林

5-1 OK

說再見才發現再也見不到

6-1 ok

都無心踢 仲唔換人

頭先鬧我買-2既巴打好多謝你點醒我
走去買3.5b

好想告訴我的她，這裡像幅畫

有冇傑倫fans

利下半場入兩球

撚唔到買五注咩好 三注都睇死我了

賓菲加2.5b！！！！

保特去中on99跟操

兩邊開始鳩踢

場波踢完？

珊瑚海

錫菲聯呢隊賤種
上禮拜中過伏唔再中了

西布半大針

心雨

ajax屌多粒啦唔該
唔好半2全2

快開大英冠

點解我個腦入面係珊瑚海

-2要兩球
3.5b要一球
點睇都3.5b 容易cash掛?

車仔冰C

挪威的森林幾時先肯入

轉身離開分手說不出來，海鳥跟魚相愛只是一場意外

-2利W 利要贏人3球
3.5b 2邊加埋有4球就夠
點睇都3.5b易d

森林456

森林大波阿

標準真係冇腳中龍

能不能給我一場大波的時間

森林禁屌不入

入波啦 賓菲加咪撚妹啦 你地屋企啲賓賓俾我屌緊啦

賓賓都屌

1-2

入球大細 星期二 6
利物浦(主) 對 拖連奴(客)
入球大細
大[4.5/5]@1.85

$ 50,000.00

半大連本帶利推落去TRYTRY

標準1 比2

西布朗係咪唔想升班

一換人就入

ajax 唔入比人入啦

牙仔頂住

開左大了

標準追和

thx 巴打

今晚贏夠了
聽日再戰

英冠我咁睇好你，你唔開大波我會好失望

咁有信心

標準入替個個平時正選黎
換走個個廢撚到 無球中

派我ok?

巴打忠實姐撚fans 心雨都識

世界波

是但啦

森林贏聽日派

心雨好聽

ajax 大左
輪到屌實賓大波了

Mark定我先

墨城❌半
墨勝✅
戴拿模✅
馬毛全大❌
Ajax全大✅
Ajax客客
米杜✅
閪布
轟

頂撚住啊ajax你老母閪

說好為我泡花茶

賓周加半主，一世球迷

森林10射都仲未有一粒

求派

阿利森車賓

前進找尋新的記憶和空氣，放晴 等雨說放棄

ajax後防放題

g chi

好在標準低把握力

呢首我好鐘意

森林半大針

ajax 試下入多球

瞓了，希望起身見到西布森林半0全3 巴打們羊多d

錫菲和到派100

森林入波好嗎

失戀聽到喊

屌你老母車仔踼埋啲垃圾波

屎獨要出了

森林西布要大波

gchi

屎獨幾勁可惜玻璃

信念 兩邊都-1win啦

ajax開個雙ok?

支持

訓兩個鐘 615再度波

賓周入未

三串一大波差閪布朗

睇埋利記訓教. 最好開5.5B

換曬

利大輪換

費倫巴治搞掂佢

換晒全力 要針了..

賓賓搞咩

一講完就有

客入完就1球到尾

ajax -1win
賓賓 -1win

西波朗點先可以大波

里昂快快入 半客先

咁唔睇了. 直接訓

阿積士屌多粒啦
一係比人入

無角狗會又封乜撚

賓周開個半大ok?

森林 全大到 頭10 派2個 100

賓周2.5s頂

ajax
賓賓

利記比多球

Hi

得一次中龍

車仔刷夠角未

車仔6c

你買幾多？

普美救世啊

標準列治

9.5S@2.05
11.5S@2.07
9.5B有2倍無跳
入唔切

賓菲加

賓菲

3.5b準備

里昂快d入

好撚廢

賓賓未中過龍

里昂啊屌你

3串1 斷賓菲半主

阿積士正氣屌多球

里昂 搞掂佢

Polo中3關咁勁

里昂bb 半場入好嗎

入咗練心@2.17

標準絕殺

@2.19先啱

森林求你開大波啦

里昂快入

2倍前都入得

7C

標準12m

12碼

屌你老母 on9車

Ajax rip

集氣殺佢

2:2

FAKE
SOR

2-2

goalllllllllll

哈

好彩輸半

球彩台班傻系

標準

標準列治好波

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL 好波標準 狗會果然計到盡

仲話詐糊戇鳩鳩

車仔角補S定B好

車仔嗰場好彩球證吹完

屌你Ajax

標準列治立即完場

利入多兩球未..屌鳩你

手持咩
咩賠率

ajax 好波

可能...2:2

錫菲和到派1個100 唔信既唔使留

乜春都未買
淨係買左30$ 單

不了

黑到喊，連輸十注，連阿積士睇住來食都絕殺埋我

阿積士頂唔到

米堡456佢ok?

信 lm

點賭呀大佬 咁樣2 2

改名啦

ajax 咁都開雙
鄉土條友又中

On9 牙仔 輸半

咁賓賓幾時到你入

諗緊兩邊其中一邊入一粒後 買NO GOAL

利狗

唉
Ajax又逼害
屌你老母

講左客w唔穩

半場0比2以為睇錯盤

1.64死唔轉半一 又唔係大炒 劇本波

墨城
光輝
艾斯
錫菲
馬模
利記
多仔

明明都係大家一齊買戈啦，都可以輸Ga

卡列奧斯入黎識買了

補6分

算啦 唔轉盤當狗會比左條生路自己

跌500

米堡5:0/5:1/5:2 佢

跟單雙神?

下半開場冰角咪等下再入B博下
唔好學我入角S
手持9.5 10.5 11.5S 2倍以上
等緊跳船

猁真係3.5B都開唔到

等炸彈人入黎

yes
我跟左佢最黑果日
而家小注再跟過
多謝提醒

咁都開唔到3.5大
我抽一個含

含就不了

10.5b落飛

咁多GAY佬

1000